英國將禁售汽柴油車時間提前5年至2030年

英國政府於當地時間11月17日宣佈，到2030年前禁止銷售汽油車和柴油車新車。作為應對氣候變化的核心措施，推動不直接排放溫室氣體的純電動汽車（EV）普及。美國及加拿大等國也相繼宣佈禁售汽油車，純電動汽車將在全球加速普及。

三傻又升

計唔計搵食車先
啲貨車點算 都未有取代品

到時要資助d 人換車又要印錢

唔畀賣啫
可以照用

照用都應該可以玩多10年，再遲下冇件冇車冇晒生產線，就真係要全面轉用電

EV又嬴

英國太急了，物極必反

好戇鳩做到咁極端